Facebook 向香港警察致敬 admin

推

Report fake account

PUSH!!!!

發夢記得呢條尋晚有份衝立法會
大家可以係留言區post相
等佢爸爸媽媽認返佢

發夢記得呢條友尋晚有份衝立法會
大家可以係留言區post相
等佢爸爸媽媽認返佢

Push

push

Push!!

好熟口面！

我都唔明 打句野都冇腦過人
邊有老豆老母想喺入過立會既相入面 認自己個仔女出黎
想送自己個仔女坐10碌咩 想fake人收料都用下腦啦

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

樣衰到相由心生

推爆佢...

毅進仔字都唔識多隻更何況用腦

咁撚醜會有老婆仔女既咩 咁真係想睇下咩樣

佢個樣令我好不安 REPORT

大把人爭住屌佢老母
做佢契爺呀
點會唔想搵劉偉賢同學呀

呢個人琴日戴住口罩喺金鐘站出現

我發夢尋晚諗住衝
佢叫我唔好
轉個頭自己帶頭衝咗入去

我指張相入面個心急媽媽

起哂冚家底

疑似民建聯既人

該區區議員胡健民的助理劉偉賢表示：「條滑梯起咗好耐啦！不過平日就少人玩。」⋯⋯⋯

下左架了!!

唔好搞仔女呀

讀完degree都去做散仔

pk

佢老竇老母死咗未？
佢有冇去上香？

佢好似真係有份入去衝

有興趣
講嚟聽下邊區 啲仔女讀邊

和理非呢個時候要出手

千祈唔好打電話幫佢同佢班同事嗌外賣呀

推到佢仆街

尋晚見過？

pish

起佢老母

尋日直播見到佢好落力啊sir快d幫佢揾下老母

死肥撚

生到成個賊咁

好撚樣衰呀，嘔心肥佬

佢老婆話唔見左佢 幫下手搵下有無佢電話啦

仆街呢個琴日衝得好勇

推到佢屋企人以佢為恥

睇直播個陣見住佢衝擊立法會

嘩屌狗有狗相

Pish

屌你老母 柒頭皮起佢底

佢暴徒黎

Posh

支持鄧家彪

Report!!!

【亂世情侶】Love in Troubled Times

有tg acct放哂相 幫手！

p

推推推

推呀

以下是另一個警察admin, 仲要偽裝係幫這場運動嘅Page，大量貼示威者特寫照。請入來推！Report！

請幫忙封殺「鬼」網及起底：全球監察［林鄭月娥］行政長官官方群組

好似有衝立法會

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

幫手入去推啊

緊急

Report

Report

起曬佢啲電話地址日日幫佢叫外賣，叫佢起身屙夜尿啦。

好明顯係有哂組織

又有

堅？
有冇相呀
好大罪架喎

屌呢啲仆街

用撚樣嚟形容呢啲樣係最貼切

依條肥撚真係好煩鳩

屌你老母，班死藍絲俾我可以抖返晚得唔得架

真 發前聽人講佢企得好前

老豆生勾勾就已經開始供三枝香咁孝順

喺屋企睇直播，懷疑個暴徒極有機會係佢

支持警察嚴拿暴徒

其實佢係咪太柒冇老婆仔女

詳細幫佢方法

我是DM狗 之 鍵盤戰士都有好多野可以做

可以開翻個表揚警察tg channel fb page
po埋之前個六百幾個警察
等各位市民可以親身去多謝佢地

發夢睇直播見到佢帶頭衝入去

PUSH

推1

推
搵唔搵得返

大家冷靜聽一聽我講！！！

禍必及妻兒！！！

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

推爆佢老母臭閪

report fake account

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

推到幫佢搵齊全家

我肯定係，同埋係大埔區議會主席嘅助理

利申大埔人

發夢記得佢係物資站求其拎咗把遮就衝立法會，好勇

上網睇片見過佢 babycondom 姊妹的老公 有份衝

Lau Wai Yin - 向警察致警 Admin

FB:
IG: Lau Wai Yin (@cat196873213)

Family:
- 家姐 Kit Ping Lau
- 大女 Wong Tse Ching
- 細女 WONG TSZ CHING
- 表妹 Siu Wan Lam
- Ivan Lau ( BB爺爺 ) ivan (@lauivan901713312018)
- Apple Lau
- Alannala Lau 劉星雨 IG: @alannalalau tel +852 9076-4065 email alan@art-hk.com lau@alannala.com URL
- Work for 胡健民 Clement Woo 黃碧嬌 Peggy

地區：大埔 富亭邨

屋企外既彩虹真係好靚

唔該巴打

大女 & 細女 係家姐個大細女
表妹 係家姐個表妹